內心掙扎同矛盾

我不是前線
我無勇氣當前線
但是2019年我踏出了和理非的第一步
我在2019年開始覺得自己是一個真正的香港人

我覺得自己無資格去指責人
但係我覺得到左2019如果身為和理非但係仍然一次遊行都唔出來既人
重有無資格叫自己做和理非?

咁多老人家隨時一命嗚呼都願意上街遊行
就算只係嗌幾句口號
但係點解咁多"和理非"既年輕人
重可以比藉口自己淨係做冷氣軍師?

我唔係想分化
我只係有好多野諗唔明
對唔住

【929行動】大家好，我地係Chinazi。